你之所以咁廢，係因為百無一精

你諗下你每日花幾多時間睇連登？
花幾多時間睇IG Facebook Snapchat TG ?
花幾多時間睇YouTube ?
花幾多時間睇電視？
花幾多時間打機？

再諗下你掛係口邊既目標
你又花左幾多時間？

駁唔到樓豬

樓主做咩係咁串連登困

囝